新加坡總理評論香港局勢 算唔算外國勢力

點解好似無人表示遺憾 同 粗暴干涉內政

定新加坡已經變左內部

其實幾期待新加坡如果容許更多自由

李顯龍你條on9儍仔，當赤納粹同你提一國兩制時記住唔好反抗

可能鄭和下西洋個時 新加坡已經係一部分

新加坡不嬲都羨慕香港同中國咁親近

中共啱聽就正義聲音架啦

北韓佢都冇譴責啦